【全球抗極權 － 柏林遊行】李東昇發言

一眾居德港人於昨日（9月28日）率先於柏林舉辦遊行，抗議極權管治與暴政。數百名香港人昨午於柏林市中心的亞歷山大廣場示威，隨後在警方開路下遊行至中國大使館。遊行隊伍不止由香港人組成，當中亦有不少台灣、越南及德國人的身影，甚至有人手持「台灣獨立」的旗幟，一同聲援香港的抗爭者。

早前於德國獲政治庇護的李東昇於台上發言時，談到香港政治環境於雨傘革命後至今，不單沒有進步，更是完全倒退，而今天香港人更受到從前無法想像的警察暴力抗壓，人生安全受到前所未有之威脅。他表示我們最大的敵人是中共對香港的入侵和干預，相信全世界都會逐漸看清中共的邪惡面目，加入反共行列。

駐德台灣代表謝志偉先生表示，香港並不是孤單作戰，台灣人民全力支持。他又指，香港、台灣、西藏和新疆等受到中共干預打壓的地方必須團結起來，對抗極權。

[想反極權失焦］點解今日警察2:20遊行未到放tg 對話會又咁克制？

李東昇今次好似係用德文發言 勁撚到

danke